理大民主牆抗爭壓力有幾大？聽聽理大少年怎麼説！嘉賓: 何俊謙 D100 左右大局（主持李慧玲、桑普）

理大民主牆抗爭壓力有幾大？聽聽理大少年怎麼説！嘉賓: 何俊謙 D100 左右大局（主持李慧玲、桑普）